親戚呢D生物真係一有利益本性就出黎晒黎

平時就好似好黎好去咁
一到D野有涉及D錢銀既時候
真係睇到人性有幾咁醜惡
話說呀爺呀公個D就有小小房地產咁啦
咁岩我呀爸呀媽都係對上有個呀哥
簡單D講呀爺呀公各有2個房地產咁啦
佢地本身就諗住1個俾呀哥 1個俾細佬妹(我爸媽)
到呀爺呀公先後腳走左啦
2次都係咁
呀哥個邊就會諗計吞埋我爸媽個邊
我呀媽個次佢地就話房地產呢D係留俾仔既
咁就唔想轉落我呀媽個名
搞左一大輪拉埋呀婆出黎都調停唔到
到我呀爸個次
分俾呀哥個間就轉左呀哥同佢D仔女名
到分俾我呀爸
又話一定要落埋呀哥個名
話咩要跟長幼之類既垃圾野啦
2次同樣既地方就係呀哥個邊都知自己理虧
會搵自己老婆之類個D冇咁親既同我爸媽溝通
屌那星都唔係話貪要D房地產定點
呀爺呀公講到咁撚明1人1間咁簡單
去到最後都可以搞埋晒咁撚多手段
親戚呢D閪生物真係小人黎
平時就唔理你
有求於你就扮死狗
到有利益個陣就六親不認
唔係話貪要D錢定點
但搞到咁難睇真係好係好撚肉酸

鄉下塊地俾人收左，屋企人多左錢
啲十鳩幾年冇見嘅親戚打嚟問你最近點

所以第時生小朋友
生一個就夠晒數

屋企唔係有錢人家
所以冇搞咩遺囑個d野
屌那星點知會咁多小動作

我都見識過班親戚嘅假面具
個個利字行頭
老人家未死已經開始爭

sad but true

我唔知點解啦
係我眼中佢地就親戚姐
但佢地同我爸媽本身係兄弟妹黎
點解會搞到咁
我自己都有兄弟姊妹
關係都ok
唔通大個左都一定會變到咁？

父母輩嗰代好撚多人都係咁

搞左遺噣都可以唔分啦
第一日出黎做人?

我廿幾歲人都唔明d親戚係點黎
我如果有機會有仔女既唔會俾任何所謂既親戚煩佢地

有同感,我老母9兄弟姊妹,而家得返7個
都係見高拜見低踩,個個自私撚,利益撚
總之千祈唔好同佢地講起錢,問你借錢就轉移話題,一定有借冇還

會

亂倫 生個仔都智障

唔關親唔親戚事
人就係咁

長輩
有著數就識衝出黎分多份

就算分好曬大家一份都想食埋你果份
見你有錢就問你借錢
唔借又話你唔念親情

結婚後有多件響枕邊日鵝夜鵝
好難唔變

我都諗緊呢樣野
我地幾兄妹都三字頭
暫時未有呢d事發生

女人閪